無知一問其實啲美國人係咪唔洗訓

而家美國時間差唔多夜晚四點 但係仲打緊nba playoff 點解可以打咁夜

收咁高人工就預左啦

第一個講都幾好笑既

伯母晚晚接咁多客夠唔洗訓

O係美國過緊香港時間

咁你咪好勁？

我都係喎 住邊